香港有班大仆街(改編自:拔萃有個大仆街)

第一次改歌自唱，希望大家鍾意依首歌
[member]各位手足辛苦你地啦，
整首歌比大家放鬆下，
希望大家睇得開心，最後
光復香港，時代革命

閪

有d 劣， 不過做法不完美 可接受 要改善

多謝你嘅建議先，我會努力改善

建議改善

吊你老母，係屌

個beat完全跟唔上原版，配左background music都遮掩唔到
希望原唱可以出山唱樓主版本

香港有個大仆街 佢個名叫做陳同佳 陳同佳